尖東聽日要人呀！

尖東日日好L多支那傳鎖
係時候到我地尖東打工仔出馬啦。

還我安寧尖東
還我零支那lunch time!

附近打工既巴絲聽日見

屌係咪呀 我支持呀 日日成班西裝大陸狗拖住個箱

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

約定你

日日返放工都見到成班大媽著到成個利是封咁
個個拉住個喼食唐記

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

幫手推下， 尖東支那重災區，仲衰過海港城， 一街洗腦傳銷

班傳銷狗